基本法唔係講港人治港 高度自治

高度丫嘛

如果你地想 香港 命運自決 就入嚟睇一睇！

一國兩制，高度自治 港人治港

除國防外交. 仲有乜係支那治港?

五大訴求，缺一不可

自治就自治 冇分高低
近乎完美係咪完美？

高度自治唔係自治 只係笑話

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：